試水溫，如果$5一隻收甲甴有冇人賣？🤔認真mode

是咁的 由於FYP需要用到活體甲甴做實驗，係細品種歌隻德國小鐮。如果$5一隻收有冇人肯賣？
只需要用個水樽裝著交收就ok
其實我就9月先要 不過想睇下上網收購行唔行得通🤔
有意可以留言啊 我大概要200-300隻左右。
唔該晒大家🙇🏻。

屌你 開新post又冇圖

fucking disgusting

買幾隻放你屋企
提供優良環境比佢繁殖
一星期要幾多有幾多啦
洗乜曬呢d 錢

去金魚街爬蟲動物店買啦

Lm睇人捉幾百隻比你同你拎出街交收
拎出街交收果下應該幾壯觀

我屋企開放比你任捉
捉到$5隻帶走

其實你捉2,3隻，自己養住，9月已經有300隻啦

拎住個透明汽水樽裝住百幾二百隻阿強，見住佢地係入面暴走都真係幾壯觀

其實我去過 就係冇得賣先上網搵 so sad

認真有興趣, 爸打點樣聯絡你?

用杜比亞囉

64229395 感激不盡

【包邮 杜比亚 蟑螂 活体饲料幼体亚成蜥蜴龙鱼蜈蚣变色龙饲料】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥rlRvZxpICmN￥后打开👉手机淘宝👈

得櫻桃紅同杜比亞，用生果同魚糧喂

樓主有whatsapp icon

櫻桃紅 同德國 近似，德國係 Blatta germanica 所以係同屬

電話真定假呀

堅嘎 我真心買 whatsapp我啦